雨傘血滴子

有無人有同感？高人落雨真係好慘，成日比D遮對到對眼/𠝹頸

把把遮都係血滴子